我根本不比別人優秀

gay個方面你優秀過別人好多

風箏會旋轉

gay你老木

一齊跳海

碌鳩會旋轉

知不知每晚j你十次八次

啲人俾你地溝晒啦 仲想我點姐

不知

我屌你老母呀 今晚實發惡夢啦

溝乜

打錯宇 屌 啲女***

又幾好笑

針了

個個都有女 威

得我冇

仲有我

真毒圍爐

互含

非gay✈️

try 未

不了